是日午餐，大廚小妹親自下廚煎牛扒

差唔多有成隻手掌咁大
對於小妹呢個牛魔王黎講實在是極度誘惑
五成熟火候控制得宜
肥瘦比例剛好
色澤粉嫩
肉質鬆軟
肉汁豐盈
牛味香濃
簡單加幾粒岩鹽同胡椒已經好美味
啖啖都是極致滋味
是小妹近年品嚐過
近乎煎得最好的一塊牛扒
係唔知點解煎嗰時自動分開一半
而伴碟既蕃茄都唔馬虎
濃濃的香味
幼滑中帶清甜
會添上唔同味道有中和濃膩之效

我又食

啱啱痾架？

假膠

善用起底

死人妖

收$1000
小妹下次煎埋俾你食

屌你老母

煮野食都膠？
牛排用膠做？
利申:小妹真絲非假膠非gay

新客第一次幫襯有冇折

免費借刀叉俾你

都好 點樣比錢

燒俾佢

payme

個妹有椰菜花
做乜唔拎啲去煎扒

要搵醫生切
我唔識

2碌屎棍咁。。。

邊到買？

半肥瘦叉燒

假膠

點解唔抹乾你隻碟